
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Faire autrement est possible Faire avec ce que l ' on a déjà est possible , sans tout prévoir ni disposer d ' un budget a priori mais avec des financements périodiques qui accompagnent la transformation .
Entity Name (Type) :: Faire (MISC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Faire autrement est possible Faire avec ce que l ' on a déjà est possible , sans tout prévoir ni disposer d ' un budget a priori mais avec des financements périodiques qui accompagnent la transformation .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Faire autrement est possible Faire avec ce que l ' on a déjà est possible , sans tout prévoir ni disposer d ' un budget a priori mais avec des financements périodiques qui accompagnent la transformation .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ possible, possible ]
alethique :: 2 :: [ possible, possible ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ possible, possible ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ possible, possible ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Faire autrement est possible Faire avec ce que l ' on a déjà est possible , sans tout prévoir ni disposer d ' un budget a priori mais avec des financements périodiques qui accompagnent la transformation .
No features found.

